我屌你老母鼻塞真係好撚痛苦呀！！！

近排成撚日鼻塞
訓覺都訓唔撚到
出街要戴口罩就更加辛苦
長期抖唔到氣咁
之後落藥房買左支安鼻靈試下
屌噴完果一陣就通 過多陣又塞翻
究竟有咩辦法可以解決鼻塞呢個問題
好撚辛鳩苦呀屌你老母臭閪！！！！！

買多幾枝安鼻靈

冇撚用

我今日都係咁打乞痴

係鼻敏感定乜

鼻敏感 氣管今日都有少少敏感

唔好用咁多個d，用完之後唔用會更加塞

點解唔直接睇醫生

咁大獲

好驚病菌
唔想中武漢肺炎

試下睇中醫
飲左兩劑藥就通左好多

用鼻眼適斷左尾

真係有用？
我冇諗到中醫都可以通鼻塞

姐係之後都冇再鼻塞？